# Chinese, Simplified translation of Weight (7.x-2.5)
# Copyright (c) 2015 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Weight (7.x-2.5)\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-13 11:08+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Enable"
msgstr "启用"
msgid "Disabled"
msgstr "停用"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"
msgid "Yes"
msgstr "是"
msgid "No"
msgstr "否"
msgid "Weight"
msgstr "权重"
msgid "RSS"
msgstr "RSS"
msgid "Weight: !weight"
msgstr "重量: !weight"
msgid "Use Menu Weight"
msgstr "使用菜单权重"
msgid "Add new content"
msgstr "添加新内容"
msgid "The weight of the node."
msgstr "节点的权重"
msgid "exposed"
msgstr "暴露的"
msgid "Welcome to @site-name"
msgstr "欢迎光临 @site-name"
msgid "No front page content has been created yet."
msgstr "首页无内容！"
msgid "Weight value"
msgstr "权重值"
msgid "Assign node weights"
msgstr "分配节点权重"
msgid "Allow modification of node weights."
msgstr "允许修改节点权重"
msgid "Enable weight for this content type?"
msgstr "为这个节点类型启用权重吗？"
msgid "Weight Range"
msgstr "权重范围"
msgid "Default Weight"
msgstr "默认权重"
msgid "Add a weight field to nodes."
msgstr "为节点添加一个权重字段。"
msgid "Range: !range"
msgstr "范围: !range"
msgid "Default: !default"
msgstr "默认: !default"
msgid "Weights saved successfully."
msgstr "权重已成功保存。"
msgid "Weight Settings"
msgstr "权重设置项"
msgid "Use weighted front page?"
msgstr "使用已加权重的首页？"
msgid "Sync translations"
msgstr "同步翻译"
msgid "When changing the weight of a node, also update it's translations."
msgstr "当改变节点的权重时，也更新它的翻译。"
msgid "Clear all weights"
msgstr "清除所有权重"
msgid "If selected, all weights for nodes of this type will be cleared."
msgstr "如果选中，这个类型节点的所有权重将被清除。"
